求下大家清醒d

果d咩犬食文青女神post一個都算啦 屌你老母洗唔洗開成三四個仲要上曬熱門啊 真正討論下一步既post就愈黎愈失焦

大家係咪已經忘記左一旦輸，香港人既後果會係點？

重申抗爭所堅持之五大訴求:
一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫權
五、實行雙真普選

一、撤銷反送中抗爭者控罪
二、成立獨立調查委員會追究警方濫權
三、實行真雙普選
四、撤回引渡條例修訂草案
五、撤回6.12暴動定義
六、要求永不實行「社會信用評分系統」
七、徹回「多功能監控系統」

———————————————
香港人 永不放棄
長期抗爭呀！！
———————————————

請FOCUS返主線
睇內文 要FACT CHECK
勿分化 不割蓆
唔好推膠post
整圖做文宣 air drop 俾其他市民
簽聯署
出活動要保護自己
唔好做沙包

加油！！！！！！